%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage[a6paper, landscape, margin=1cm]{geometry}

\pagestyle{empty}

\begin{document}

Exercices page 251 et suivantes.

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Définitions}
  \multicolumn{2}{p{12cm}}{Parallélépipède rectangle (pavé droit), pyramide, cône et cylindre de révolution} \\
  Parallélisme dans l'espace & \\
  Droites coplanaires & \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}

  Calculer des longueurs, des aires, des volumes dans l'espace & 54, 55, 57, 59, 87, 88, 89 \\
  Lire et représenter un solide en perspective cavalière & 21, 23 \\
  Étudier la position relative de droites et de plans & 27, 29 à 36 \\
  Manipuler le parallélisme dans l'espace & 40 à 45, 47 à 50 \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
